【PC/XBOX/PS】Division 2 全境封鎖 2 討論區 【6】

唔小心爆左po了

究竟喺做乜撚嘢事
今朝更新完就咁樣 鳩鳩地
然後閂game會彈 系統軟件發生錯誤ce-36329-3
想點

只可以答句..UBI唔意外..無BUG變有BUG...

Ubi特色
更新完仲柒過唔更新
我頭先好地地打緊挑戰難度既體育館
結果打到一半都冇
DELTA-03
屌那星

嬲到直接睇Grand Tour好過

但其他人又玩到

戇撚柒鳩
屌想打機

睇上post見到巴打話升工作台之前最好整多d配件

原因係？

因為升左工作台之後 同樣既配件要用既材料同錢都多左

巴打可唔可以教我用

開多個人 30封頂

手要定
首先打一槍落敵人身上同時唔好放手
之後求其向空白位開一槍
再重覆以上動作3次
咁呢個時候敵人身上（如果未死）會有4個彈頭
之後打第5槍個陣就直接打曬落佢身上就有最大傷害
呢個係最大傷害既打法（如果冇記錯）

如果平時用既話就打啦
理得佢咩爆唔爆炸彈呀

當然呢支野收藏用就算啦
真係用係上黎難用到嘔

I手制點開鏡？ps4

留名

右邊磨菇

今次又要update幾耐?

有無20-28 左右 會party開咪既ps4 一齊玩 ？

新手 想問下岩岩30lv 世界1 有咩要注意

呢樹興搵人帶, 唔想人帶就記得著晒高分裝上身不論效果(槍除外) 反正有把槍就可以升到世4

PS4 11級休閒戰隊 The Choosen One 招收成員
歡迎加入, 留個PSN一齊玩

Year 1 pass 7日提早故事內容DLC 姐係今日有得打世界5?

唔係
佢所謂既提早7日打係講緊遲啲每季都會出既DLC
今次呢個算係補齊成個主線劇情
所以唔會有得早7日

請教下season pass 係咪伏?
有無師兄有買

岩岩開始玩 3lv

加油

係咁死 經常射唔中人

我10lv

死既話走位問題應該大啲 要轉下掩體睇下小地圖

爆完機個世界仲亂過之前

係 成個地圖好撚紅

今日砌裝發現真係好多bug
1. 有隻手套有個技能膝蓋中箭想校準換其他但校唔到，好彩件材料無拆到，但其他部位又校準到
2. 火槍技能配件個-cd裝左係無用既，冷卻時間維持不變
3. 裝備配件明明有擊殺回備裝甲，裝左又係無用，面板繼續係0

唔洗講仲有換裝個d數值改變顯示錯誤啦，由一開始到而家都仲係錯哂既

大家砌裝時自己留意下啦，唔好以為裝左就有用，要自己再check下

UBI

pc更新完彈game率高左

想問下地下世界執到d鎖匙有咩用

前半段就係ubi特色
後半句可以答你係開返相應派系既箱用既
執多啲冇壞

校準個度我都試過灰咗唔準校
明明已經係同一級天賦都唔準
出咗Game再入又正常返

AMD撚表示未彈過

關AMD事

AMD科水優化嘅Game點唔關

槍可以自已升分？
新手 岩岩上世一

rifle 既攻速，但得AR 既攻擊力，廢到嘔
不過explosive build 另計，如果砌到3xx %爆傷，再配合爆破電工應該勁

唔係好明
姐係AMD比錢投資呢隻game去令到呢隻game淨係得AMD用家玩到
咁點解唔整到所有牌子用家都玩到賺埋個舊錢

我冇理解錯頭果幾個dlc都係免費 咁season pass除左早7日仲有咩優勢？
朋友買終版

唔好衝做龜狗可保平安

冇優勢, d人買黃金版終極版係為左之前早d玩

未買諗住買ps4數位版
諗住聞問巴打買邊隻好

就咁睇終極版多左技 但係之後會唔會打到出黎？
如果打到我可能會考慮黃金版

All servers closing for maintenance in 50min

無話其他牌子玩唔到呀
係Ubi不嬲都係AMD陣營
優化都係針對AMD用家之嘛

又維護幾耐

PS4 8級戰隊
[SOS] SOSAD

夜晚上線多，上班族休閒向
互幫，一齊打戰隊分等等

想入留個PSN,或加sgv1984
或者自己入黎都得

而家咪姐係其他牌子玩唔到
成日彈wo
又得AMD無事
諗唔明

請緊記薯仔ser呢個現實
咩卡都係死路一條

又維修?

有冇ps4巴打要入會？
依家有13個人
Castle Peak Utd
一齊玩一齊開戰隊箱
留psn

有無人數上限？
新手入唔入得

係咪維護？維護幾耐

屌happy friday先熄ser??

半個鐘

入得 最多50人

我都想入

Offline左？

唔夠lv打主線可以點做？

打據點

留psn俾我 維修完加你

番左成日工
到依家終於有時間玩
玩左兩分鐘就server down

我射左二鎗就彈左

世界果d主任要自己接先計？

有冇pc版公會/chat room?

各位主要玩咩特化職業？

打完據點就彈左 未拿補給

3個升哂 睇槍配職業玩

我都想，大家去到lv 幾？我玩咗兩日去到8咋

留psn一陣加你
其實升得好快
30級先係開始

Heads up, Agents! We're performing a quick server restart in 45 minutes. Expected downtime is approximately 30 minutes. The server restart will fix occasional server crashes.

Thanks for your patience!

PSN： SaintLMC
一齊打吓日任挑戰刷據點

新手 尋日玩到5lv

滿心歡喜想玩又維修

其實係咪笨左

世一升世2 點解唔解左羅斯福島先

好 一陣加

有冇pc版 可入公會？
而家27lv

係
國會最易同短應該上世4先解

LV5 求加
PSN : zerorunner_1209

開返ser未

薯仔SERVER開番啦, 可以入啦應該

今集其實個Server都有改善
除咗成撚維護執Bug之外都無彈過Game
只係執完Bug又會有新bug出黎

加左

加唔到嘅

added

Psn: calvin930526 岩岩30lv

啱啱買左game 想快啲上30係咪要留哂支線衝主線先

係

岩岩升到世界2, 有冇巴打係世界4可以帶我買裝?

宣傳下個PS4嘅15級休閒公會
Tag:SAR
Name:SARS PRC（殺屎中國人）

現有大約45個人，0溝通公會，裝備商人已開放，有興趣而無公會嘅巴打可以一齊玩吓

打極都出散彈 狙 450 打後點先出突擊步槍？

岩岩世1有冇巴打可以帶上世4(ps4)

有興趣，但SD唔到MSG去你TG
可ADD 我PSN：CY_PO

巴打add左你啦

擊殺回復裝甲, 裝咗上去都係0
ubishit

同埋吸血生物個技又話損耗敵人裝甲會回復自己裝甲20%,
可疊5次持續20秒，我夠7藍屬應該出到個技，
但同啲紫/金怪對射都唔係好覺有回到自己甲

大家點配裝？

有奇特ak 同p90 都無用到

一來唔想砌炸彈人住 二來想主要用LMG 輸出

「損耗」敵人裝甲係要打爆曬敵人條白色格先有
可能係翻譯問題又可能唔係
而且唔知道係怪打太痛定係個效果本身好弱
裝備天賦、技能平衡都好差
咁多野要修正都唔知搞幾耐...
改完無限炸彈而家又超多人玩bug氧化劑
氧化劑啲聲密到手槍咁
對辛苦打副本刷啲裝出黎嘅玩家公平咩

我係習慣用一把高射速既AR+一把輕機+奇特D50
例：
F2000+M249 B+D50
或者
TAR-21+MG5+D50
再或者
ACR+MK46/M60/M249 para+D50

至於裝我就真係亂咁黎
但係都有18萬+甲、5萬4血、4900到skill power
主力用機槍/逼擊塔同埋地雷

但係人人玩裝唔同
我係個隻係cover狂開槍壓制敵人個種
所以唔多衝前線

至於其他 就留俾其他巴打教啦

pc 版
用緊logitech g633 usb插電腦
無左上子彈聲同腳步聲，其它聲正常
用第二個耳筒3.5mm插電腦又無事
有無人知點解？

有無幾lvl朋友一齊玩 夜晚十一點後玩多

可以開箱拎零件整奇特武器 條片小弟整既 支持下

係要爆晒甲,得番血先會回...唔係扣少少就回

入black panzer戰隊,你肯入我地就加,現在有公會13lv，有公會箱拿

有冇巴打建議衝鋒槍自身天賦最好要咩

PS4 8級公會
Castle Peak Utd

想加入留psn

12lv入得嗎？
有無帶升

乜lv都入得，有帶升服務，但要夾時間

我想睇下你點砌到個技能強度嘅裝，我砌極都唔得

其實famas 勁d

同求

好似有個天賦叫遊騎士

+xx% 武器控制力，即係有乜用？

但係好似冇得用加張型彈夾
好似係

好似係連射既時候會定啲
冇飄得咁緊要

啱啱升到世界一
Pc有冇公會收人？

剛升到世4 發覺控制點好玩過d任務 入侵任真係好鬼悶

同埋敵人分3大勢力 但除左個logo 落場其實分唔到打緊邊派 算不算做得差左

D裝附加數值分別好大 真係有排刷
同埋唔明有咩技能係可以搬，槍就話同槍對位，但著上身果d有時睇唔明

我上網睇有人玩 手套係猛爪天賦，甲係狂戰士，武器壓力使然 好似好撚好揪咁

再加埋高爆率 打人痛到仆街
但一定要小甲

不過生命值好難推 反而推高個甲自己忍手唔補就可以keep 住高攻

uplay id noraihk
30lv 世一 一直係lone wolf

點解我玩咗十幾個鐘仲係得13lv
有無ps4 巴打可以幫下手

好易死呀 玩挑戰易死到傻
起碼要6-7萬血
而家推緊 尋日ARC 壓力 加 狂戰士 爆左一下菁英
出黃字14萬 菁英88% 20%爆率 35%突擊槍
爆傷唔記得
Cls 不過好易死

我當 famas 係普通步槍咁用

可能習慣左
TAR-21再加長再加天賦成72粒好爽
就算唔放手都好定

呢代唔識cap圖 求教學

請問個個長彈夾邊到打

某個支線任
唔記得咩名了

Lv3 Lv4 control point 隨機出

ps4 好似好少人玩
pc 會唔會多過ps4

Pc好驚一堆外掛

我就係怕外掛先買ps4版
但真係好少人玩

巴打而家一齊玩？

一時時
睇你主力係邊
PVE就好撚多人
暗區就暫時偏少
驚左啲外掛狗掛

出咗街 遲下一齊打

暗區任我行
做賊都冇人捉嘅 快刷好爽

我想知叫咩名個彈夾 就咁長彈夾？😂

有兩款幾ching
5.56打支線有
7.62就打control point

叫輕長型彈匣

我16萬幾甲 4萬幾血 LMG 坦傷

黑市M60 20.1K攻 配壓力使然

技能有 破甲補25%甲 換空彈夾補滿其他彈夾 爆擊補血 猛禽者

個支線叫司法區

試下下載Logitech G hug
我用933 我fd用633都會lag同斷線 下載完冇事
聽講係原本個垃圾gaming程式同隻game撞左

Logitech G hub
打錯 sorry

呢度有無人玩 菁英傷 輕機槍

睇下好啦 真係鳩配架

準備完場 屌

有冇人一齊升主線/帶升
我而10lv

打到16lv主線唔夠打 有無巴打幫幫手

司法部

有冇世4 巴打可以借黎入一入去買裝

Ps4?

係呀

Psn?

Psn HK_MingTsui

kaikong731

thz 巴打

駛唔駛帶你

遲d 一齊玩今日十一點幾玩到而家，念住買完裝就抖下

Ok

而家升位，都係打主線果幾個建築物任務就ok?

我！
m249，83% 菁英傷

打兩個支線再打要塞升一階 要loop3次

收到！我買完，如果夜晚一齊on 到就一齊玩

更正 兩主線 一要塞打錯左

玩咗無耐
請問圍圈呢三個icon同埋入邊嘅數字係乜嘢意思？

M

Me too,個任又要打多次

有冇世123要帶升？

加埋得唔得？
PSN : roddy_tin

火力體力電力

想問下pc有冇人都係save唔到in game setting次次開game都要自己較多次

PS4 有冇世界1-3要帶

其實輕機頂傷幾多？
我菁英傷109

各位巴打
依家係世4
刷任的話 打普通國會定困難國會好

15lv沖主線帶唔帶

131% 菁英傷
目前玩突擊步槍

今次更新完
本身set左全螢幕
一開game自己轉左視窗化
轉番全螢無耐就彈game

等WORLD5

-10

未到30收嗎？

俾我寧願打體育館
一條路直落 同埋直接打挑戰
好多野團打

小心中伏

打控3順手刷設計圖等世5好

早兩日朋友帶完我上世4之後依家得402裝分
打乜都無力 朋友又唔係成日得閒帶我 依家都唔知玩乜好
廢裝入挑戰係咪等於送死？

收呀~
留個PSN

去街邊開箱,打控制點開箱,慢慢爬到450等世5,而家唔洗砌住

有冇巴打幫我解城堡聚落個BUG?
有啲支線卡住開唔到

城堡個個好似唔係bug 佢故事係咁好似係

肉盾要打咩位

邊個派系既肉盾呀

求加

屌次次打完衝突戰都delta03
想點

單刷3lv控制點真係打到掉手制
我已經好拉打，一俾人兩邊包抄即刻後退，
用爆波+血槍，突擊步槍，
一去到啲位退唔切佢2個以上同一路壓埋黎走唔到，
啲突擊兵都十萬八萬一槍，
頭先打個hotel, 我奇怪點解第一波就出鎚佬，
殺左之後話已消滅菁英巡邏隊
hotel即刻上左lv4, 我屌佢老母巡邏隊同控制點重疊左

入黎我地戰隊一齊打我地呢排都要係咁刷圖紙

想一齊玩可以加tg

想問pc有冇人入唔到uplay?

已入

唔該哂巴打 執左幾粒鐘 依家440裝分

進度 > 計劃 果PART卡左係96% 想知有冇人100%左

想問點解我捐唔到？ 我背包有毒蜥守衛隊裝備

PC 版點睇裝備分數？

因為BUG 左,其實佢係想要replica,即係係工作台整出黎果D...

要30lv 再做完國會任之後上世界1
到時先會顯示裝備分數

pc有冇人一齊玩

今日連中兩個bug
利申ps4

敵單運輸隊入左據點門口入面
佢又唔行返出去或者繼續行
我行出門口調轉頭射佢
佢又喺無敵狀態
卡住左

人質任務解唔到
殺左王
拎鎖匙
開左門
個人質仲on99咁企係到
問出面有無人救佢
等左勁耐都係咁

有無人有發生同樣情況

咩狗果隻 打唔爆d甲

有無人知點可以del 左個戰隊
之前自己開左一個依家想入個fd 個個佢邀唔到我係自己隊簡自己名又退唔到

想問下世界4 450 分之後仲有咩做？
入暗區有咩好處？

等4月5號出500rating既裝
farm定d有用既天賦留起先

本身都450左幾日想開始砌裝，但係見過幾日就開500分，都係算數

打lv3控制點刷設計圖

Loganwong1209

有無巴打而家玩 可以順便帶推下主線
唔夠打琴日卡咗兩個鐘

今集輕機似主流
Smg就唔知咩定位

我覺得3lv控制點唔難打喎
咁當然裝備有好大影響
(我全攻主步槍)

有某幾個點都感覺上比較難打
hotel係其中一個 可能高低位問題
攻左之後就易守

同埋真係要留意條街 成日一開槍出面就有怪沖過黎

唔知你講咩隻
但肉盾都係火力射爆佢甲先
簡單講就不斷射同一個位

王就有時有真無敵 頭頂有3個感歎號 (\|/)
呢個我唔知係要等時間到定要射其他位

roddy_tin

好似見有人話低reload+爆擊爆傷洗怪血
但實際上好似輕機實用好多
可壓怪可坦又有dmg

Lmg可以同怪對射 爽好多 甩甲又見洗
試支smg好似r痕咁

基本上肉盾只有流亡者個隻大鎚佬係最撚煩
其他都好好打
例如有槍既話通常身上會有幾個紅色位
個啲就係弱點
另外亦都可以打鳩佢手上個支槍
咁都可以快啲爆到佢件甲

我之前試過用火彈炸人質
佢自己走返出黎

等鎚佬起手就碌走
不停拉打佢就得 （好似係

有冇戰隊收人呀，日日玩，世4

玩1粒鐘彈3次game dllm

我想問要升lv3控制點 係咪要打果啲物資運送？

有冇pc戰隊
平日夜晚 六日多少少時間
now成日單排 想搵人一齊玩下

入black panzer戦隊公會13級最後6名位置名額先到先得

有無巴打得閒？

你會見個制控點會有條紅線連住左d「活動」而d活動會寫住+1 / +2 咁 打左佢地就會升控制點等級

打挑戰難度既任係咪會出橙裝

同問 世三 日日玩

想入

一陣入 thx

要攻個點唔難，但係啲街怪走嚟搞𨳊你就仆街，同埋啲怪會縮太耐，同你鬥狙

Ps4刷3級控制點有冇巴打一齊打

4-5點ps4有冇人帶打獵人？

當玩dark souls 咁

ps4活動中心配對極都冇人

可能個個都等緊tier5出

入了 新手

其實係咪唔洗番支線最後做
打琴後期都要爆晒d任架啦...？
唔夠lv打主線咪早晒時間？

主線係固定經驗
支線係等級既大約33%經

即係每3個支線先升1lv
所以就算唔夠lv都鳩沖主線 沖上30開始遊戲

支線得閒打下 或者再到最後打據點就會要你完成某個任務條件先解鎖 咁就個時再去打

仲有無戰隊收人？世4 ps4

但突擊步槍有大彈匣之後我就冇用過輕機了[sosad
射速傷害都高，換彈快過輕機成倍，子彈只係少二十飛左右

想問吓世界4 打邊關刷裝有效率?

真 夠定 射程又遠d

體育館順手刷電子零件

用緊化學發射器火程，想問問有無話打咩會易啲打到加發射彈藥嘅配件

除左奇特武器

成隻game冇綁定地方掉落

急就俾料係咁造

請問衝鋒鎗邊把最高攻?

想問下甲同手套一樣天賦會唔會再加上去?
定係只計一件?

加上去

有無突擊步槍build可以參考下?

OK 唔該哂

有無PC巴打可以開個世4 買裝

獨狼點生存 卡住係43x分
打乜都好吃力
有冇比較有成效既方法或者有冇低門檻裝備天斌推薦一下

打一般

配對困難體育館啦 都幾多人刷下

困難體育館 世界123適不適用

打過體育館據點就打得 體育館好似打完升世2
即係理論上世2或以上都岩 岩先打見到有個街人裝分都係得389

無人打配左無人

咩平台？我ps4一配就有

依家世2 裝分卡左係317唔知做乜好

ps4呀 我世2開體育館困難配對長load

咁最白痴方法就係打下控制點 做下執垃圾佬 刷裝分 一夠就沖世3

嫌悶既話去重玩任務 一般又好困難又好 都係志在刷裝分

周圍汁野
難聽啲講句

今次2代同做乞衣係冇分別

不過真係靠汁都可以升GS升到笑
再唔係既搵個戰隊拖馬啦
我深信佢地好肯幫你
不過除非係香港戰隊
唔係既過99.99999999%都係要用英文架啦
慢慢啦 就黎出tier5應該會好多人

farm無問題 係如何有效率地farm

一陣配到個世4入去買裝都好丫

同埋如果配到個世4 去佢工作台整武器 係咪都係世4版？

而家入世一之後多數搵世四買裝直衝嫁啦

世二世三配正常副本冇人好正常

分左咁多階 打散玩家

30lv之後應該有d咩可以做

其實都唔係阿
我都係自己一個慢慢由世1升上世4
冇想像中咁難玩
都係兩三日搞掂
一嚟配對果兩個主要任務
打完未夠分就SOLO返之前未解晒果D支線
再唔係周圍執下垃圾/下水道執KEY
而家都執到430
定你指連個主要任務都配唔到?
PS4一搵差唔多即有場

打晒羅斯福島同國會果D主線之後上世界1~4

去個世4人度買裝執裝

一路打上去之後就係刷裝? 岩岩升到30lv一時唔知有咩好做

等開世5先刷好似好D

上到世4先刷
呢刻都只係打主線衝分上世4先刷
同埋好似星期5開世5

係清明正日開tier5

正

有冇ps4巴打一齊刷懸賞或者挑戰主線

Psn: Dai5yoon

世界地圖d 敵方寶箱就要等24hr
咁副本入面果d係咪都要等一日？

想一齊玩可以加tg
同埋加埋戰隊

明晒 咁快快手沖到上世4

現實時間一日？
美國時間0時reset?定開箱計？
刷key都要等？

好似24小時

姐係不論控制點裝備箱 鎖匙箱 敵方寶箱都係要等24hr
今日開p90 d箱開左4 5個咩都冇
想知如果組隊係咪一個開4人都有？

Hi all,岩岩新玩.想問下各版圖內的CONTROL POINT係成功奪回後會否比敵人反CUP搶返轉頭呢??我怕浪費時間結果得個吉,THX~~

剛世4,有無戰隊入呀
Ps4

有無人可以帶上世4買裝

想一齊玩可以加tg
同埋加埋戰隊 The Choosen One

入其它人game係咪自己開過都冇？

未有世五，兒家啲裝都係廢？

有冇ps4 世4師兄可以俾我去你度買裝？

LV11戰隊

Castle Peak Utd

前幾日入左 有冇whatsapp group溝通下？

有，今晚得？

D mod要求技能5000以上果d係咪痴線
數值又唔係差得遠 好後悔早期賣左d紫藍mod

強制入人地個世4囉
去配對站 主線任務 配對挑戰難度
今日用完唔洗揀任刷挑戰 爽

Added kenneth

未上世界之前好似冇比人搶返過
一上世界就全部紅返晒
之後佢地會搶嚟搶去
30前以拎exp做目標打據點算
剛上世界1又未到世界4都應該唔洗點打據點
上咗4或者嚟緊世界5先刷據點拎裝

刷裝啦刷到件高技能強度一係著一係換
我都係咁上到8000電

咁岩岩上世1應該打咩沖裝備分數

世2想上世4 有無巴打可以借個vendor黎買裝

有冇巴打需要帶上世4?

PC版？

PS4

想一齊玩可以加tg
同埋可以加埋戰隊

上左世界，係咪d lv 模組可以賣

只入tg ok?

我

PSN: jayto_0
不過我要訓了

之後一齊玩

如果真係要衝lv 既話
大約幾耐度 上到30

有人帶定無人帶先？

世4成身449係唔俾450我，等支mk16係450

其實有但不過係圍圍喂gp 全部都係同事舊同事 費時加人

真心打到火滾
好撚多白癡俾班youtubers影響左
係個窄到死既場到用狙
冇撚野呀嗎？
用狙都算 點都有支防身槍
原來冇既
全程龜撚過烏龜 camp死後面唔出黎
你特化用.50唔緊要呀
主副雙槍用返AR/LMG啦仆街

暫時今集冇原因令我用狙

點解推啲裝囇火力個dps都咁低

Uplay id Ja4KDanie1s

純電工 基本上日日都會玩

依家等緊4月5
可以一齊玩

Uplay id. keita1022

8千技強電工 夜晚不定時玩
我都等緊5號

如果係好友個場 做左懸賞任 拎左經
咁番到自己ser or幫第2個fd打
係咪冇得再拎經驗？
另外如果係朋友果到 做左計劃任
自己果到有冇得再做？

技強我7800就夠
依家刷緊cd裝 想上60-65cdr
計埋生存專家10%cd
掉個多重地雷10零秒
到時極速刷裝不是夢
日日上線都係解下設計圖
執下垃圾過日子
聽晚+你好友

你求其校準啲甲升上465/468
之後就會跌450

LMG build 真係正

Uplay id: dennis_dydx
依家等緊4月5 世5

無人帶

求 share

而且.50 打落都唔係好高攻，榴彈砲勁好撚多

damage 試過上到10萬

係咪其中一件有呢個分就得？

最理想最快就梗係入人地世4場買高分裝
如果自己玩就清埋之前未做嘅支線 周街執下垃圾
呢刻唔洗講咩配裝是但一夠分就組人打主線

如果冇人帶就衝極有限
我自己就15號開GAME玩到25號先30
每日幾個鐘咁啦
記得留支線後期打就升得快

支線要留後期打？ 咁就仆街啦

清到咁上下主線會卡卡地 我24先清支線

我每開一個地方 就打哂支線先打主線 點算

因為
主線係比定額嘅EXP
支線比30%EXP
據點12.5%EXP
地圖活動5%EXP
打野之前望一望差幾多先升

其實咁樣特登留的話實有多嘅
我上到30之後都有7~8個支線未解
升唔到咪打多幾個據點/活動任
同埋學技學咗加經先

ok

係咪等更新先升到世5

當然 個盆地都未開
BTW係咪姐係有SEASON PASS可以早7日有得打上世5?

可以呀, 可以純入黎tg 搵人一齊刷 / 搵人幫手都好歡迎
係PS4版既都可以join

最正嘅散彈係邊支
成身裝唔係好想拆又出世5又要刷一套

第一入Post想問下無情個雙向用整都用唔到
Ps4㩒實都出唔到個爆炸彈

有冇巴打睇咗果個咩暴力吸血暴擊流

我砌緊呢套野 但係佢衝鋒槍要壓力使然 火力要5或者以下 難題就係 我仲要搵埋索寇羅夫套裝3件 件件屬性都好多紅 好易爆5

所以應該做唔到

我一件裝先加得15%菁英傷，點先谷到咁高？求教學

屌地雷係咪bug撚左?
放完地雷,
等CD完左再放時會: 瞄準掉會卡左要轉槍解/ 原地放會即壞CD15秒

其實我係所有裝都係菁英傷害天賦
其中面罩屬性打到個+42%菁英傷害配天賦+15%

我套裝未搞
因為就快world 5

類似上面果位巴打咁,
口罩屬性個菁英傷一般2X%左右, 其他部位天賦出晒重擊

R2㩒落去射一發 放開R2會射另一發 而放開個下就係爆炸彈

求裝圖

琴晚組野隊 見到有位帶冇人機bomber 好撚勁 成場係咁爆爆爆 規模係溜溜球幾倍
但自己試就唔識操作 好似冇得lock人既

d武器點樣整到高過450

懸賞應該可以重複做有獎
你接既話當然冇得重接
佢接既話 其實你打完都應該可以同場再接
當然係前提你有得接啦

計劃就應該計個人
你做完就冇

理論上應該得開升lv箱最高454
同公會箱理論最高501

有冇pc巴打想入dark zone farm定裝同儲外觀key?

校準可唔可以算分數?

希望個clan多啲人溝通
入到去成個死城咁冇人出聲

我覺得支嘢收藏用，廢廢地

幾點更完世5?

巴打
清明個日先有得打
等下先啦

新手岩岩上世界4
開始諗緊點樣整D裝
依家主流有咩裝係好用
上巴哈爬過下文但唔係好明
有無師兄可以分享下
小弟特化職揀左精準射手

爆炸箭正... 又可以升AR傷... 我打long wolf用狙根本唔夠子彈，又會俾人圍死

好，今晚試試

你等到世5先再整啦

上左T4成個幾禮拜.
支線未清晒
專精又未攞晒
又要清control point設計圖
面具佬又未打
裝又未齊
間中又要帶下frd升T4
又或者行下屎坑執鎖匙
又要玩機戰
隻狼直情買左未玩

有冇師兄知道打曬12個特工獵人都唔齊8條象牙鑰匙係咩事？

好似話校準唔計

但照計你449已經會出到45幾既裝

同你一樣 而家堆到4x cd

你開實戰箱一定高過450
問題係岩唔岩你要個part姐

校準天賦唔升分數

幾百蚊黎講其實好抵玩

作為一個無惡不作的恐怖分子
鐘意叫雞係好合理既事

因為的而且確 打唒12個係唔會有8條KEY 而係6條KEY囉

d點黃色箱係咪只可拎一次？
定每日更新？

控制點果D大箱?

real time 24小時開一次

求share
推極得5800 技能強度

比心機刷裝啦
咁岩出到屬性係技強+cd出多2件就有
衫可以過2千

我出咗十鳩幾件阿爾卑斯衫
都未見過係加技項 想校準都唔得
全部加紅色 仲要夾係出電容

高過換左上身先喇
根本出親黃裝都高過450
仲俾機會佢出449把撚咩

咁係要再刷獵人搵埋剩低個兩條定純粹bug 咗

你去 google search division 2 第7條象牙鎖匙 / search division 2 第13獵人 就得

我諗係連射果兩支

有衫拎

出左好耐啦
都拎唔撚到既

佢D野壞哂,上次睇實況送個D skin我睇佢明明話送左,但係入GAME根本冇信

Thanks 我google 咗第八條 似乎係未有

計

體驗下先啦
我琴晚先知mod點分顏色
睇技睇到我頭暈

想問甲同背包 係咪分別最多4項屬性+2個技？
再加埋今次咁樣recal真係刷足一年都未必岩心水

做電工係咁放火彈，俾個fd屌鳩我搞到lag機

要黎用，唔係要黎呃分既話
校準一定係校天賦唔校屬性
因為校屬性會有上限，校極都係好低
遲上世5再黎呃分上500又另計

ps4 都有時都 lag 少少，但係我擔心彈 game 多過 lag

有冇建議既天賦留黎做校準，成箱金裝唔捨得拆....

睇你玩乜wor啊哥

咪就係推唔到上7500 技能強度

我想問校準 係咪只可以校一次？ 有時想轉返其他禁唔到

睇牌子，有啲牌子可以4屬+1技，有啲又2屬2技，
仲要每個牌子只有3/4個部位，
真係諗到頭先爆

同一個位可以校無限次

校左一個位 之後想校另外果個 係咪唔得？

同埋係咪校天賦好d 唔好校暴擊果d?

我推到68%唔打咁高技，記住要用精打細算，膝蓋，殺人減20%CD

上集好後期出機密先可以校兩樣
今次金裝只能校一樣係合理

有無人知點樣可以DEL左個戰隊 (戰隊得我一個人)
THANKYOU

尋日剛升上 world 4 , 想問而家係咪應該刷 lv3 控制點 等到 4/5 更新先再刷裝 ?

係, 校屬性因為有上限,所以校完通常都仲係好低
等下一件drop 高D 好D

係,刷到無圖為止
之後就搵齊D 顏料, 應該1個鐘就搵齊

電工裝推到上8000
但勁脆皮, 唔夠7體無左patient真係長期縮個龜頭係cover 後面
射粒火彈瞄耐D都俾人射死
狂燒同狂炸係幾爽
不過孤狼唔玩得, 太易死
依家2套換住用,火體就孤狼/組隊有條ON9 長期拎sniper 射果時用
電工就組隊時用, 尋日打左場挑戰組隊, 4電工基本一開場炸炸炸,火彈, 毒彈就死左8成甚至死晒, 好誇張

追蹤波係咪有bug可以狂炸？

新手想問下 簡左爆破專家 係咪姐係限死要玩衝鋒同輕機 因為天賦有加成呢兩種槍

3隻職都可以升 想玩其他槍可以升其他職業先

見過有人推cdr 十幾廿秒一粒

精打細算，熟練，加減CD套裝，技能你留番啲低level配件，太高你要用高技能推...我之前掉左啲好後悔。

技能高最用係用啲高level配件，實際殺傷無太大分別，我主力都係推CD, 無限火加精靈球控場

我覺得特化職最緊要係把特殊武姐
當然有加乘用埋就最好啦
我自己就用係輕機加散

呢點我都覺得好弱智
後期打返嚟果d配件下下幾千點用得到
重點係個效果唔係差好遠

有冇pc戰隊收人

仆街無留啲藍件

係咪姐係假設我點爆哂3個天賦 拎邊把專武 三個天賦都會生效？

其實分別好大
同樣係450 既mod, 我見-15% cd 係大約要6.5k skill power
但其實450 既mod 係有-25% cd, 係要7.8k skill power
因為得2/3 個位裝mod, 差10% 真係差好遠
又或者chem launcher radius, 需求係6.5k 左右果陣係7X% radius
但需求係7.8k 我有粒係14x% radius

不過其實睇你點配,可以全身cd 裝, 0 skill power 唔裝mod 都可以玩電工

我調轉 岩天賦我就留左先 唔理佢

除非岩哂屬性 我先會換個天賦 如果唔係都唔會校準天賦

有希人要帶升上世4？

LIHKG個clan長期冇on就踢咗佢啦
日日得頂多10 個人仲要粒聲唔出

其實亞洲ser好多戰隊都好撚多人
但係真係長玩既就唔夠一半（～25個人）
之後真係肯打下字出下聲既就唔夠10人
結果個個都話呢隻係solo game
其實我唔明怕咩醜呢？
尤其係呢到開既 大家都係巴打 打下字都識掛

利申：冇入到 入左另一隊亞洲戰隊 但都係咁樣情況

我屌頭先打羅斯福升世2 打到最後bug撚左 end唔到game 又要再打過喇

我推裝CD 一件減20，有兩件減40，加精打細算，殺個人再減20，加埋其他減下減下成90%，我技推到3700無再推，係可惜有啲450件插唔到去技能用

Radius 我唯有插兩件，加大90%咁打

上集係TG個PS4 group大家唔識都會組隊開咪玩暗區，今集個個變晒毒撚

去戰隊既Admin果版, 之後按 R1信箱果頁
最底你會見到解散戰隊.

順手宣傳下先
PS4 14lv 戰隊 The Choosen One 招收戰隊成員

唔想加戰隊都可以純入黎交流下搵人組隊
初玩 / Alone wolf記得把握時間 入戰隊拎每周戰隊獎勵箱

我D裝好廢唔貼了 今日見到有人地雷14S CD技強仲要7700 我地雷仲要40S

我唔識係game到打速成 有冇得教

上左世界3

裝備卡左係35x，打極都係掉35x

想問刷咩先上到375

10-15秒小心中bug呀
40秒再加個有個拍子機logo既技（唔記得咩名）仲好啦

巴打你係呢到開既戰隊定係其他呀

搵個老友帶你去世界四，尻買D裝谷分，然後跌既野就高分了

先谷分，後打裝

如果想自己打既話，打咩比較快？

主線+四圍汁野

主線駛唔駛打困難？

你自問有信心+隊友唔好派膠例如用狙camp死係後面而且死都唔肯行上黎個隻
咁就去打啦

呢隻裝真係好刺激，同D電工縮起個龜頭放技好玩太多

但係走位同控制個血量要有技術

依家凈係谷到十萬血，差把槍就齊裝

上集入暗區pvp唔開咪俾人殺硬

咁上世5裝咪仲顛
我覺得要刷d 低lv mod
好似d1 224裝咁

你搵到人/俾人搵先啦
依家啲暗區少人到
利申：PC版真係幾乎冇人

唔是今日更咩???

係咪最後放炸藥？我打個時以為中bug 原來有次序 同埋唔一定有個標誌就係 要係咁搵係咁搵

刷3級控制點主要係為左打配件圖紙？

橙裝果d點刷 google搵唔到

上次State of Game都親口講明係（我地）清明個日

請緊記黃金版以上既提早7日遊玩只適用於由夏季開始推出既DLC
今次只係屬於普通大型更新黎補齊成個劇情
所以唔會有得提早7日

唔好再撈亂啦巴打

地下水道，唔需要打野已經一堆金裝

唔知邊個口頭同我講話今日更T5

7日係DLC先計,今次只係埋尾唔會有提早,8人本睇人拆包資料好似有難度

佢擺明跣親鳩你一鑊啦

今日係1/4呀

就黎出t5 我呢d岩岩上世4係咪得返控制點 刷圖一個選擇

有無巴打一齊控制點

岩岩單拖上到世四 打三級控制點好惡打
d卒都好厚血 用緊10k AR 60粒彈兩排都唔死

係呀，打懸賞有跌450同打到實戰箱終於有450鎗同450裝... 之後打據點有埋其他裝... 我未玩校準，留番天賦等世5先...
而家用箭佬，盾，回血鎗，G36同AUG9mm...

更多特化職業?希望有火鎗玩

有咩突擊卡槍好用？
Famas好似好好

好厭惡又係d卒食幾排彈都唔識死, 自己中幾槍就訓低
卒加厚HP就叫高難度
end game繼續係咁好快又棄game

屌你老味d困難日任真係好易中雷，d隊友成日走去救人，咪撚救喇，由得佢等30秒喇，又唔撚夠揪又走去救，搞到自己都死撚埋，最尾戈關仲要無法重生，連鎖效應死撚曬，死左三次，成班打到無引走場

係，打左成個鐘都過唔到。
即係逼人唔可以無溝通同街場人打，越係過唔到，最後就會變無人玩

隻game發生咩事?點解配成十幾分鐘都配唔到有隊友? 少人到咁既地步?

我連30都未上想搵人幫拖解下主線
鬼影都冇隻

今集AI好醒，不斷走位埋身，當救緊人佢地就會衝出梨做瓜埋你，所以要睇下個環境先好救，死剩一個又不能重生就龜埋入口慢慢磨喇，又衝去救人最後冚家攬炒，以後唔打街場喇

好難唔打街場一係solo，好多fd都半棄game等世五。
如果世五都係咁，好快無人玩

我日頭玩啲人正常啲
最多死一兩次,撞啱配多個電工入黎
一齊狂扔分裂地雷都炸得幾爽下

打到第3次終於都發現左要自己搵

有無公會可入 想打下裝但唔想自己打

PS4 - 12級休閒公會

Castle Peak Utd

已經有廿幾人，就黎打到黃金箱，歡迎大家加入
乜野LV都入得，有興趣自加

搵乜?係要打爆架船個蓋....

仲係4x 升緊射手
打左成晚都冇件好啲換
膝蓋位本身件野好似係技強+10%

殺人減20%果個用技殺好似唔計

搵個貨櫃擺炸藥 炸爛三個櫃就完
打爆個蓋好似係一開始30lv主線？唔係世2個任黎

想問下特化技能點刷160之後會唔會有特別效果
有啲技唔用既係咪唔洗升？

啲獵人難打到
單拖點打贏

除左聖誕節個4個獵人 其他應該唔難打架

隻game真係好有愛
成日有街人幫解任
又同街人一齊卡任 係咁打係咁打
終於打到果下 真係 冇分國界

同你調返轉
我d fd好多都係豬隊友
成日用sniper打最遠d怪
但前面好近佢果堆又唔打
打街場仲易過同佢地打

巴打 我都係睇呢個黎玩

呢d先監介 屌又唔係 走又唔好意思
暫時都未遇到真係好難打的任
白區周圍走其實仲高危

你班fd真係
明知2代啲狙已經夠難用架啦
係都要用
再一次證明
睇youtube要用腦
不過真心 屌又唔係 唔屌又唔係

想問下地雷個額外地雷配件其實點先有效果?
試果第一種既單波, lock完敵人都係得1個波爆一次,
分散地雷都係計敵人人頭,一人一個, 唔係好感受到點樣額外地雷法
定其實係bug左? 好似機槍塔個CD配件咁

唔該曬你搞掂左
幫你推推 因為入左我FD戰隊了

你開鏡就會睇唔到你前面d怪
佢sniper又一定要殺死果隻先肯打其他怪
尋日3個係後面sniper
得我一個打前面d怪
死咗又唔自殺一定要等人救
最後同我講唔夠打喎

sniper拆12倍鏡換4倍鏡 會發現另一個世界

你有100隻怪咪整+100

每人分1粒 咁唔夠分咪冇用

狙就咪用鏡啦

有啲傻仔會唔肯拆左支12倍鏡架
死都要用呀

雖然打機鐘意打乜就自己揀，但同佢地打下普通on9 副本好啦，第時出八人 raid 同佢地打就真係屌唔過。

見到街場有啲正副都配兩把狙都唔知做乜
龜係後面又十槍有八槍唔中人
又成日同啲怪鬥狙唔搵掩護
大佬呀,隻Game一早話比你聽係主要玩掩體射擊
都唔知做乜撚同人企定定互射把撚咩

唔開鏡還唔開鏡，狙本身dps低，特別係單狙，低dps不單止仲要勁中掩體/打唔中頭得幾萬

就算係mk17全速連發都仲要裝7.62輕長型彈匣50飛先頂到鳩衝埋黎既突擊兵，mk17全速連射打靶頂籠3，40萬dps，配盡靚裝俾夠佢50萬又點，一用心機瞄頭就會跌，衝鋒槍同突步講緊配啱裝分別打中，近距離過100萬瞬間dps

用得狙唔係mk17基本上已經可以判斷為毒瘤

射手特化個職業價值係槍穩定度同一視同仁既爆頭傷加成，上左呢個職業仍然係玩高爆輕機，突步，衝鋒

pc定ps4?
上集pc用狙下下爆頭堅殺得快,
呢集玩ps4好難瞄頭, 配支shotgun或者smg加強近戰好過

上集有7成怪會龜掩體之餘凸半個龜頭出黎，所以m1a係上集pve神槍

今集d怪識跑壘，仲要係血厚既突擊兵，唔好講秒傷殺佢，10飛20飛既連狙根本唔夠爆發打死佢地3，4隻，單刷冇所謂，怪少，用狙邊打邊退到入口慢慢黎差唔多殺哂，4人組隊幾倍數量既怪，狙擊佬殺得慢守唔到路累隊友俾怪打屎忽死，自己邊打邊退退無可退仲有10幾隻怪未殺咁圍姦咪輸

8人raid預咗唔會同佢地打

自問今集已經難狙頭打 見親狙槍一係拆一係賣
上集油廠咁既距離空間先得玩

支線打出黎的9mm衝鋒槍長匣加得10飛咁少
mp7 Aug kris vector加埋呢個所謂長匣先得35飛仲要射速咁快㩒一下就洩晒
好似無突擊步槍同輕機咁好用

請問玩衝鋒槍的巴打有乜高見?
上集smg明明好好用

有長d彈版本叫改裝smg9，最盡可50飛

不過今代衝鋒槍真係弱點大爆發
一遠啲就完全收曬皮
所以點解咁多人用AR+LMG去打PVE
我都係AR+LMG

玩critical 傷+critical 回彈+critical 回血就好猛
不過佢真係2,3秒就射晒d 彈，手柒未瞄中就開始射，到瞄中番己經射晒

PC
不過上集去到後尾都係無咩人玩狙配死眼裝
最後個個都係全境突襲,推撚爆個破甲精傷
呢集仲要再弱化個狙,遲下世五再砌裝真係搵鬼玩
又係去返全境突襲呢條路

我主玩步槍
mk17真係暫時最好用步槍
我自己就玩classic m1a
打精英怪爆頭30幾萬

副槍就m700 爆頭一槍79-99萬
(因為玩步槍所以部份技能去左加爆率)

其實講到尾玩乜都係睇裝同技術
d人on9乜都唔堆就玩狙
同你電工冇技強冇mod冇分別
仲要狙真係要射中人先有用
比你爆頭都用

本身都係AR + LMG

但係後尾發覺AR已經可以做到哂LMG做到既野
p416仲好控，唔太慢，高傷，初始準過全部LMG，得rpk用輕長彈匣有75飛呢個優勢

一近，就AR都唔夠smg黎，因為ar同lmg一樣10米內冇爆擊，猛爪者回唔到又打得慢

而且lmg食唔到狂戰士，打中距唔夠ar，打近smg玩哂，lmg定位都只不過係過渡野

如果打近距離/衝埋黎既敵人/金甲
好似輕機槍個“對離開掩體傷害“仲有效d

老實同你講，lmg拍馬追唔上smg打近距怪，衝頭怪既傷

今集個射擊距離真係影響太大
SMG變咗雞肋,彈又厭佢唔夠多
爆擊機率又唔特別好,距離遠啲仲衰撚過射馬紙
本身隻game都已經打緊BB彈

認同
我多數AR+LMG
不過有時打d場景比較深的控制點
副武都要轉返用mk17/m1a打頭仔

CD時間唔係最少10秒？

明白
不過我手殘
smg咁少彈真係好危險

哇屌
好易中bug架咁樣
3秒cls

佢本身唔算少
但係今代啲槍既配件改到有加減抵銷既情況之下
衝鋒槍變相係逼你玩近/極近身配合極高射速同埋爆擊傷
所以都係LMG更高既彈藥量之下係中遠距離扣定血再換AR殺仲好

由得佢等30秒喇，又唔撚夠揪又走去救，搞到自己都死撚埋，最尾戈關仲要無法重生

fail

瞄準方面就算你用彈量多既槍都係影響左個傷害，可以先瞄左再右鍵射

vector，smg9，mp5，mpx呢幾枝大路野都可以做到50彈（mp7一把都未見過唔知可改d乜），其實唔少過ar好多，rpm800幾900左右，mp5再慢少少，講難用係vector1200rpm基傷低姐

ar+lmg有個重大缺陷就係10米內冇爆擊，一吸唔到血二傷害低，其實仲危險

10米係咩概念，靶場秒傷靶，貼掩體，最近果個靶係5米，即係第二近果個靶再近少少，ar同lmg已經冇爆擊，而2，3近果個靶，smg未遞減既，其實好多時d怪係會近過10米，越近危險越即時越需求高傷同吸血，呢點lmg同ar點都救唔返

其實如果60爆，smg可改用爆傷嘴，唔用魚鷹嘴，中近距離傷害仲高過ar，呢點真係要為smg平反下，佢係遞減，但冇想像中嚴重，壓力使然+狂戰士打遞減左少少eg20米距離怪仍然好過傷，因為呢兩個天賦傷害係講緊百百聲百份比咁上，遞減變得冇咁顯眼，當然中遠距離都係ar，但我唔會用lmg囉

PS4....
不過我仲未上到lv30
遲d配合返天賦用應該會好好多
多謝巴打咁有心機解答

做乜呢排係咁彈game pc version
個幾兩個鐘就彈一次
之前都無彈過

因為ubisuck

未砌到裝一定係AR/LMG 好用
SMG 無60爆率係諗都唔洗諗用

真係唔得，單打3lv控制點太難，
容錯率太低，紫突擊兵已經一槍十萬以上，
空擴少少既控制點，我射行頭既敵人，
壓得住一個其他即刻包抄，好我向後搵掩體，
佢地就一路壓，再退就俾人打靶死，
唔退，根本無辦法對槍，食2粒彈已經死，
咁撚苛刻先隨機一張設計圖，
你老母仲有成40幾個槍配件要打
我有fd可以一齊打，但有時夾唔到時間想單刷都唔得，
自問真係無咁既技術單人打3lv控制點

分享下smg心得，希望可以為佢平反下

其實smg 50爆好夠喇，50爆以後以傷害黎計爆率開心走下坡，爆傷開始提升，裝備要谷爆都係為左升ar既爆

smg其實只要一個裝備火位就可以50up爆，仲零舍易取得，其實係cp值相當之高既武器，亦都要讚一讚massive設計既佈局同用心，smg冇錯係睇落要勁既話相對條件多既武器，但齊條件佢設定得好易，所以提升smg既過程係相當輕鬆同成就感大

天生14.5爆
9mm魚鷹嘴，+20爆率-10射速，支線就有，啱哂嫌佢快射哂子彈既玩家

下握把雷射（支線），+10爆率-10穩，smg穩定度wfc
另一個下握把雷射（爆破專家），+10爆率-10爆距，爆距wfc

呢度都45爆，傷d既係彈匣，+10彈量-5爆率
即係你乜裝都唔砌，淨打支線齊件=40%爆，只要一個10爆率以上槍套，用一個火位就齊50爆

所以smg可能彈少，有遞減
但係佢天生唔駛穩定，高爆率，高rpm，其實基礎體質就唔弱，只係唔齊件時表現疲弱
爆率同rpm都係珍貴屬性，唔駛穩定同入彈快其實條件相對好先係

而齊件容易，齊件後天賦支援完美，猛爪者，壓力使然，狂戰士完美發動，仲有加25爆傷天賦同耐心滿滿可選，而配件既增益效果強，減益效果對smg既影響不大亦係佢既優勢

而要推高第二武器爆率亦唔會好似上一代咁令smg爆率溢出，smg槍嘴可換20爆傷-10穩定，如果一下子冇左魚鷹嘴既20爆率好傷既話，刷據點3可以刷到exps3瞄具，+12爆率-10爆頭傷（呢個神鏡真係建議刷，9成槍啱用），咁你兩把槍都可以60爆又smg更高傷

即係話smg只要你肯動手打下支線，已經有超越其他槍種收益，就算遠程遞減，彈少呢d比較嚇人既缺點，但佢既優點亦好明顯，配件係所有槍種最友善，我諗到世界5，有以上既配件，再配合裝備爆率越送越多，可以分多d效益落準度同有效射程會變得更泛用，傷害就唔駛講，vector 1200rpm一飛8萬係咩概念黎

單刷3級4級控制點路過
用生命換 每一次死都拖幾隻精英兵 叫夠兩次增援

我都通常單刷
難唔難打應該要睇你打邊個點
高低位同多掩體都特別難打
感覺上還可以 通常最多死1次都過到3lv
除左特別難打果幾個(例如no hope hotel)

黃血厚甲肥佬用咩破甲最好？用開輕機，有冇人用過爆甲螢火蟲 好唔好洗

4lv 先係難
3lv 其實好易
帶復活+容錯率
帶火槍塔封死一邊路,記住未開戰放定個好位先,然後唔好噴火見到有人行埋去先放火, 無就立即熄左佢
開戰就睇你咩特化職, 爆破就最易, 開場先特武連放炸死2,3 件紫/金怪, 之後得番2,3隻紫/金怪+一堆紅怪就輕鬆打
生存就火榴彈開場, 燒住3隻以上黎射,又係一開波少3隻
狙就特武殺一隻金(如果精英傷高可以選擇殺一隻紫), 記得要簡黎殺
榴彈>機槍=醫療兵>狙>突擊>炸彈>近戰
記得留番1/2隻紅怪最後殺, 因為殺到剩番1/2隻就會出BOSS, 你殺晒紅怪就BOSS又帶幾隻紫/金出黎, 你仲留番2隻紫/金就難打左

到防守,有機槍塔就超簡單, 基本上係每波4隻行出黎死, 你射得準基本上全部未埋到位就死晒, 重機槍記住打腳, 因為會自動飄上去頭,由腳升到上頭就死一隻
無機槍塔就記住咪格硬守,係據點入會好易俾人包抄
由敵人黎既反方向走番出去, 等D敵人由據點衝過黎俾你殺

4lv 其實同理, 不過多左樣野煩就係隻leader 成日死, 死完再CALL 又多波兵, 打到無子彈...

世界未日都好難

講少左, 工兵/遙控同榴彈一樣咁煩
開戰殺工兵可以少支機槍塔,
遙控就睇你有無信心佢放架車仔/drone 出黎你夠反應即刻殺
有就可留, 因為如果車仔/drone 係佢隔離爆係會即死, 變相易打左好多

容錯率好高呀
死咗可以跑返去續打唔會斷
總之清埋第二波就有圖紙獎勵
不過死超過十左右民兵會直接接管個佔領點無獎勵之嘛

唔該巴打攻略
不過有時好難揀兵黎打，
啲撚屌縮得好鬼快，好似打地鼠咁，
一射佢就縮，其他人就集我火，我轉射第二隻，
佢又縮，第一隻又起身再射我，
我主用突擊步槍，4000電 高cd
下次就試下復活+火槍塔

即係要一開波攻時就吹雞？

開左戰係好難簡架啦，
係簡開戰果下先手殺邊隻
開戰後基本係邊隻近／邊隻衝就殺邊隻
同埋見到敵人放技就射佢，等佢自爆

Ubi表示AMD戰未來
RX590完美運行

又要拯救紐約啦

455分爆破專家
槍帶Model700+M60
技帶復活蜂巢+十字軍盾
最好有 耐心滿滿同牢不可破 防具天賦
基本上可以唔死打曬全部警戒4據點

琴日試左用十字軍盾兩下就爆
我係咪有咩誤會

m60 用咩天賦？

十字軍盾主要都係轉掩體果時開黎擋下傷同反擊下

之後佢係free download division 1,
叫你返d1玩

我支m60係精神錯亂,快板,禪
配件裝加快入彈速度彈匣同槍托
鏡我裝四倍

但精神錯亂唔會好飄咩？

配件全穏定夠抵銷有突

M60係用嚟清衝過嚟嘅怪
主要都係用Model700打遠

452 但一直刷唔到450或以上既m60

打多幾次就有

Smg打甲有效率嗎？

又係時候換過張display 1070-> vega56

想問AR 有咩實用配件係要支線或控制點打出黎?

有冇巴打知果把奇特「自由」手槍 個設計圖打咩有 我差呢張野

砌配件加上爆擊50%以上再加近距離係非常有效率
不過爆擊距離外就當射橡根

有A有信仰,雙A戰未來

傳緊係1月冬季DLClm
佢呢張海布收埋哂係地圖唔同地方,唔會咁弱智啩

屌你開撚左八條狗閪鎖匙 無一個閪箱有話匣子既野

打血量上面白色格仔果隻護甲應該同玩家護甲一樣睇傷害，有辦法，啱方式打高傷就乜彈種都係睇傷害

但獨立計冇血量睇果d就好謎，eg近戰顛婆個頭盔，錘仔佬身甲，唔知9mm呢d細彈種打落去有冇懲罰，亦唔知佢係計擊中次數定計總傷害量定兩樣都要計哂先破甲

反正我特化狙百鳩幾萬轟埋去柴油機個頭盔度=r痕，唔計弱點打擊先，唔知幾時先有官方數據或者分析魔人拆解佢點計法

星期5 香港時間幾時update?

我直頭唔裝倍數鏡 靠變紅色 同 直覺 唔中頭就下槍

最緊要係開一槍 縮返入去 靠個圈大致瞄完先按右click

加穩定加多d

組隊見你呢D 就係打到躁果D
打到天黑都未打完

Smg打大怪覺得似r痕
可能我投資smg未夠啦
玩炸彈人會配咩槍？ 我暫時Ar+lmg

我ps4都係靠先縮埋-圈住-舉槍o個下有少少autoaim補助去mark佢-開槍黎打遠距離o個一點人仔

咁我可以係企前 一槍狙 然後ar補槍殺都得既

咁不如直接ar fullauto掃撚死佢啦

smg+ar
或者
smg+lmg(rpk)限定

大佬 咁多硬直方法 同埋開戰 無理由唔享受下爆頭既快感姐

你講果個應該係30lv個任 唔係世2果個

Rpk配瘋狂用咩配件好？

太空總署 尾王

上網話要快升lv 就先打主線
但係我個lv 跟唔到主線配對唔到
你地都係照單機打定其他方法？

咪打幾個支線囉，遲早咪又係要打

D50好撚難跌

Level差大到打唔到主線先做支線 其餘時間都係主線優先

SAME,我都而家都未拎到把金既D50,紫就開過

要校準先上到450以上
刷怪刷箱好似出唔到450以上
不過幾日就出世5
留裝好過

係街邊做收買佬鳩汁中過一次

屌佢老母臭閪, 個復活蜂窩次撚次死左起返身都會中bug, 企撚左係到郁唔到, 屌你老母乜撚野技都有bug

我都係跑坑渠開箱開匙先開到金D50

收買佬萬歲
週街鳩汁萬歲

我都試過，無人可以復活到，要熄game重新login 入去打

想問下你地兩個技能係咪一定其中一個係有補血既
Function

冇
槍/砲塔+地雷

岩岩上世1，打左一場，請問係咪淨係著哂最高分數既裝上身就得？唔洗理技能點數住？

咁多位巴手今日收工入手
有冇新手文章

係 鳩衝裝分 上左世4再算

電工可以雙攻擊技，火體就一定補血槍

岩岩到30 lv 做咩勁好

平台： PS4
戰隊名稱：The Choosen One
戰隊階級： 15lv
戰隊人數：40
Tg:

(因為Chosen呢個字比系統禁左😂 所以專登打多個o）

今集既作業感比第一集更重
入多人既戰隊都係為每星期送果個公會箱
個箱會出比身上rating再加15既裝
所以如果有心砌裝既巴打歡迎入黎

主線＞控制點＞支線 上左30lv先

屌 果陣未為意要D50整手槍 仆街我唔小心賣撚咗

幾時修技能強度bug
幾時修技能配件bug
幾時修裝備天賦bug
幾時修技能bug
幾時修裝備配件bug
幾時平衡技能同天賦
場場見人玩bug
一係無限分裂地雷
一係無限氧化劑
人地玩bug就輕輕鬆鬆效率高
唔通真係要自己玩埋bug先叫公平？
定係ubi知道今集好多技能係垃圾
標準化同校準又on9
怕改好技能強度又唔識改平衡會比人屌
於是就放任玩家用技能bug等佢地爽呀
信你第二次先買game
唔撚會有第3次
垃圾公司
搞咁撚多彩蛋洗護航仔腦真係辛苦

想知面具最高加幾多菁英傷, 有無人抽到大過42% +15% 既面具?

今集技能出到咁都知啦
你都唔洗旨意佢會同你完美平衡
你當射擊版diablo咁玩算啦

我嗰個都係 38%+15%，已經覺得好好彩

尋日開到32+15
比我校準左上38+15

上網睇好似面具火理論上有45

唔好講42+15
就咁42都冇見過
如果本身開到38+15 本身有隻42既話理論上都可以校準到上去

想知道頂屬係幾多單件面具

利申有件 42% +15% 無校準過

淨係夜晚可以玩下,依家21LV左右,有冇巴打carry下我? 或者介紹下用咩槍好?爬完文依家一路合緊警用M4,之後第二部一路用緊枝經典M1A,但打到21lv後就冇再跌..有冇M1A既替代? 覺得幾好用,thanks

菁傷谷到110% 切菜咁切紫怪係最難打

未到w5 前都係邊把高攻(dmg x rpm)就用邊把架啦,連槍種都唔洗諗(shotgun /sniper除外)
種種都試下，睇下邊支岩手型好過啦

收爹啦

岩
最驚紫怪yolo

如果有得平分傷害就好

有冇人solo個時會好驚
好怕無啦啦背後有個人拿住碌棍

爆擊機率點先可以高D架 唔識砌

用緊呢個
堆到青英傷 98%

用衝峰槍 +14.5% 爆率
爆破專家 武器配件 (握手位)+10%爆率
槍套 +12.5%爆率
飛龍套 3件+10%爆率
仲有其他部位/插件
可以封頂 60%

用其他槍 一般50%左右都夠 , 可以堆爆傷 /爆頭

到底技能強度有咩用
FOR技能插件ONLY? 要求數值咁高
但唔加技能傷咁ON9

唔該巴打

請問有冇香港人公會？
我哋有5個人搵緊公會入

PS4 12級休閒公會

Castle Peak Utd

今個星期暫時有銀箱開, 長期晚晚十幾人ONLINE, 大部份人都世4
有興趣自加

Pc

另外請問
爆率56.5%
爆傷 74%

咁樣ok嗎？
但菁英傷得38%

56.5%*74%=42%
即係你打精英得1.42*1.38=1.96倍傷害
仲未計太近同太遠無爆擊
全武器傷+精英傷一般都好易砌到20%+100%
即係1.2*2=2.4 倍傷害, 仲要係全距離

不過咁, 你打紫色會易打D

我會建議 菁英傷 最少都要 60% 以上
因為去到 世界4 打挑戰 / 刷控制點 3/4級
都係大量菁英走出來
而且射幾十槍都未破甲
我用輕機 + 瘋狂 85子彈可以清1-2隻 有時3隻
清得唔夠快好容易gg

面具 加好多菁英傷
可以考慮刷一個屬性 30%以上菁英傷
再洗成+15菁英傷 (技能)
配搭其他部位 1-2件 +15% 菁英傷(技)
都已經可以去到 60%以上 菁英傷

衝鋒槍你裝哂啲爆率配件已經可以50以上

自身+14.5
爆鏡+12
魚鷹+20
紅外線+10

利申：玩緊爆擊吸血流

多謝巴打意見
而加諗緊世5堆菁英定爆率爆傷好

其實一定係推精英先
上到世5唔止挑戰級,仲會多左英雄級, 8成以上係金色

明白
如果用衝峰槍推滿爆率，再防具埋菁英傷work唔work？咁好似可以易啲兩樣都推高
但去到世5，用衝峰槍下下衝出去應該好易死？

配裝好難諗

巴打, 唔講野新手歡唔歡迎?

WORK,
手套最好配埋爆擊回血
背包就殺人+150% 回復效果
同1隻互射你應該回緊血唔係扣緊血

不過我自己就專係唔玩主流build 既
我用rifle +steadyhand 玩點射+無限彈

Icic咁谷晒去 菁英傷 係咪要放棄 爆率 爆傷？
Sor新手 咩都唔太識
打兩排彈都打唔到紫 佢就幾槍KO我

呢樣野核心黎有排調,建議你放低一排先再黎玩比較好
真係頂唔順推薦你玩聖歌,又一隻刷刷GAME

背包就殺人+150% 回復效果
同1隻互射你應該回緊血唔係扣緊血

係喎！可以咁樣整
今晚試下先
多謝巴打

技能高，你用高楷配件可達至

終於過到3lv控制點
應該係套裝問題，
推返啲爆率爆傷菁傷，AR 72飛內殺到一隻紫
之前套高cd電裝單人真係駕馭唔到

同埋一開波都係吹左雞先隱陣

想問下4倍鏡係會zoom埋去定都係同冇裝鏡咁？

玩電工，我咁玩，推到技能4xxx, 用燃氣槍加大範圍+CD配件，噴火機，，要天賦精打細算，熟練，電容，技術支持，其他盡推CD, 噴槍10 秒CD, 噴火槍50秒左右，攞把打火加乘嘅槍ar , 瘋狂rpk， 。 打打下天賦減CD ,控場一流

單打要攞復甦蜂

今集佢成日有一兩隻督你背脊，好仆街要成日有無怪鼠去你身後

電工唔係solo 用
solo 一定係火體

無鏡, tab 先會zoom

另外想問下巴打
如果高爆率再用壓力使然
係咪唔洗推爆傷都ok?

0甲嗰陣=200爆傷？

Solo 電工最好有復甦球要拉打，加噴火槍，/gas 槍，啲怪知你電工單打佢地ai會主動壓過來打埋身

大家精準射手通常係咩build?
有冇人真係用步槍？

呢個build 打到爆肝先整到
你要谷到health上8萬以上先叫安全少少
否則咪又係全程滿甲打

不過咁, 配埋berserk, 全程半甲打都OK 猛

我打親控制點都係吹雞先
帶頭條友死左就再吹

你咁樣會仲難打
指揮官死一次就會出多一批怪

有冇人知道特戰MK16突擊歩槍的設計圖邊度拎？？

知唔知星期5 香港時間 幾點更新 ?

真，打紫怪仲慢過菁英

上次State of Game好似話係澳洲時間1900左右
如果冇聽錯既話
香港你當1630-1930期間啦
如果冇延長既話

差唔多全火

拎輕機果d紫怪見親都屌出聲

明白，多謝巴打

理論上應該係刷3lv控制點出
(利申: 唔識)

我通常用狙收一隻頭再吹
你冇死既話正常條友都唔會死先岩

係, 個弱點係屎忽, 但佢基本全程唔會衝上前, 一出黎就訓係地下狂射
仲要佢個頭盔超硬打極都唔爆

呢個講balance
理應爆率最好有35%咁先爆得起令到個爆傷有用
青英傷就最緊要個面具有3x%, 加埋兩個重擊已經可觀

點解我打大飯店同傑佛遜都搵唔到鬆狗箱

大飯店好似有兩個
一個係打到中間走廊有條路行入廁所
一個係上到天台打最後果區 唔好爬上去住
轉身就會見到
BTW就咁講好空泛

我有睇片呀但係都係搵唔到
關唔關我打故事模式事

有可能掛
因為我都試過打呢關唔見天台果個

故事冇 要一般或以上

講到好易有咁嘅喂

我兩者都唔夠 唔怪得俾人屌老母

唔該巴打。試試咁方針先 thx

我玩火，佢企定定重好😂

PS4 12級戰隊
[SOS] SOSAD

夜晚上線多，上班族休閒向
互幫，一齊打戰隊分等等

想入留個PSN,或加sgv1984
或者自己入黎都得

10秒地雷同7飛毒煙先狗
一槍都唔開

我都砌緊，技術流真係打曬，我都係30秒雷，10秒兩飛但120%大範圍，都打得好爽，有精打細算同其他技能天賦，殺幾隻又減一大半cd, 其本可無間斷😋

好似123啲箱係冇左

做埋爆破型技工，炸炸炸，唯一係有事太爽，唔為意後面出隻突擊紫打臉就仆街

做緊火彈一個加13X範圍，另一個加7X範圍，裝備5X技能加速，已經差唔多冇限放

利申:主打控場

MK16好易打到
唔洗用圖啦

你都係要用時間打佢
你打佢佢射到你 仲要比時間其他怪走位
甚至一個唔小心比其他怪一下收你皮
你唔理佢佢又射到你
打3,4級控制點真係幾煩下

呢個我個build, 青英好似82%
主力靠套裝加乘加爆傷爆率
面具37%青英，三個重擊，手同甲推突擊步槍
不過未係好齊裝，全火一體幾電要switch返d電去體會無咁脆皮
打青英怪食頭爆擊上到120k

唔記得quote,
可以參考#665上面個post睇我個build
用緊p416 g3

PS4 12級公會
Castle Peak Utd (CPU)

- 休閒公會,歡迎任何等級玩家
- 唔出聲自己打又得, 帶升又得, 一齊玩都得
- 戰隊大部份玩家已經世4, 未打到可要求加去世4買裝
- 戰隊暫時打到銀箱獎勵
- 每晚都有十幾人ONLINE
TG :

***歡迎自加 或 留PSN**

無問題呀

有冇PC巴打借世4買裝

我火體,都係用步槍加機槍,射手步槍暫時放棄

步槍用邊把 加唔加鏡

Me ok
7:00?

有冇pc香港公會收人？
我哋有5個人

返工

想問450裝的天賦數值會唔會同500裝等天賦數值係一樣
例如點燃係對燃燒敵人加20％攻，會唔會裝等500裝就會係加30％攻

冇計啦咁
我6:00放工

有冇玩過1代
230+既數值同256+既數值都唔同啦
呢個叫做2代
所以
你明啦

咁而家唔洗打定d天賦

步槍用呢代神槍MK17,鏡用唔會開鏡個種(8倍以下)

MK17
不過步槍襟到手軟

我都中過一次 要自殺先得

步槍 mk17 最勁

我試過用MK17 但係
點樣射法按得幾快都唔夠P416勁

利申先 應該係我做漏野
我估應該有前置要求我MISS左
求指點

直接搵個戰隊入 之後問下戰隊D人可唔可以扔D 450裝比你

利申: 我之前都係咁做

一把AR 特戰mk16 橫掃lv 3-4 控制點 最平打到無彈

入去補給室門口執 實有

我換左P416之後就成日冇彈

追撚住D 紫金兵射背
btw 我見有支AUG 係射9mm 點解同5.56 果D同一個彈種

同樣追住佢射背
都係p416順手d

未換MK16之前都係用p416 邊支高火D就用邊支
早兩日11K AR 岩岩上世四 打控制點3-4級 難到嘔
而家換左16K AR 已經輕鬆打

唔係講緊MK16

佢地講支MK17係半自動步槍黎
要一下下射

有時間就打下啦
仲有2日就tier5啦

一下一下射果隻 可以set 個mouse 連點 當連射用?

有冇巴打知點係game到聊天打速成 我輸入法轉唔到 搞到而家成個小學雞咁打英文

mk16係突步，mk17係步槍，兩把唔同用法
你要做對比係用p416對mk16好嗎

步槍點玩法好 7.62 同5.56 彈種 其實分別大嗎

咁就要掟精靈球引開其他人😂我射gas範圍大一睇就要定射邊兩度，要拉距離打，唔對路就閃。電工脆皮無得玩英雄本色

就係請教緊點解我有p416唔用要用支一下下射既mk17

同mk16比較黎托撚咩

最那煩係比漿糊佬yolo迫你離牆

mk17下下爆頭廿幾萬都得

不過槍種就個人 睇手感
我就步槍撚

AUG 有分AR (AUG CQB)同SMG (AUG A3 Para XS)版本
個樣好似不過彈匣唔同

我尋晚都俾支lightweight m4 fake9左
竟然係單發

呢枝好弱，同mk17無得比

你自己打下靶，全中，唔瞄咁勁撳，都係低dps

你野野廿幾萬果陣，人地打左3，4野7，8萬啦

咁理論上一定係7.62>5.56>.45>9mm
所以我唔明點解會有支.45 acp做單發步槍

琴晚搵齊材料整p90 係咪等世界5出再整好d

有5個人仲唔自己開返個公會

呢個咪就個人手感選擇囉,你自己鍾意唔代表人地要鍾意架
人地分埋槍種俾你選,都要問我做咩唔用把連射用把一下一下射

佢太跟現實世界啦
有.30-06既1886
有7.62x51mm(?)既MK17等等
有5.56x39mm(?)既輕型M4等等
但係整把本身係衝鋒槍既USC.45變成半自動
呢個我真心睇唔透

完全冇出過喎，黑仔

步槍!=狙擊步槍

想問下無人機配件

呢個係咩意思? 投彈會炸到自己?

跌好多，而且好多款，有軍用有客制，客制那類好似弱d

我兩款都有，感覺mk16好似比p416好用,但差別不大

我自己就冇跌過金D50同金P416

今次玩D2總係覺得差咁d野
諗真d就係暗區
今集暗區衰d乜大家都知
你地覺得可以點樣改善?

中左重啟國土戰略局網路個bug，點搞

新手JOIN唔JOIN得

乜人都得

諗住輕鬆打下日任
挑戰3個都過450都可以係咁死 係咁衝 不斷loop 痴撚線

想問問主,副武器同手槍共9個天賦係唔係同時用到, 定係要拎住把武器時先用到

你要睇返天賦本身嘅說明
有啲係要裝備
有啲就咁掛係個背脊度就得

PS4版
屌那星，入左個伏場
挑戰最後一波3個死晒
剩底果個係怪出唔到去既地方狙擊+地雷
玩撚左15分鐘

我登出都係無法離隊...我想解日任啫

有寫"裝備時" 就要拎住?
有寫"收起武器" 就係掛係個背脊度就得?
如果好似"樂天派"咁冇寫呢? (彈匣內子彈每減少10%便+3%(2%)武器傷害)
我手槍有樂天派, 而步槍有能量補充 "裝備時,在裝甲全滿的情況下部署技能會提升+25%持續時間,使用次數及彈藥", 係唔係拎住步槍就有晒兩個天賦? 相反拎手槍就只有"樂天派"?

如果冇特別指明嘅話就即係用同緊係背脊都得
應該係

巴打係巴哈叫簡培？

仲有6個位

裝備時equipped=只要係你裝上身個三把槍嘅其中一把就發動到天賦 唔洗拎住

收起武器holstered=要把槍收係背脊個陣先發動到個天賦

無寫明嘅話通常係指定個一把槍 因為多數係主動天賦(active talents)

巴打個情況就係 你拎住手槍個陣先有樂天派+能量保充 步槍就能量保充only

了解, THX 巴打

證明裝分唔代表啲乜野
唔配裝幾高裝分都係裝飾黎

其實依家啲靚屬性既祭品裝係咪唔洗留去世5?
淨係留啲技到時做祭品

大把人係帶上去 裝分唔代表d咩

好多基本係搵人carry上tier4做收買佬
冇試過由0開始打過既感覺或者實戰經驗
結果一配街場就好多時見到呢一大批玩家而其他少數由頭開始打既玩家就會GG左

忠告：唔好配街場 打任搵戰隊

幾個鐘前配野圍打挑戰日任
入到去佢地打緊第2~3波怪
係咁衝係咁死...
跟手我幫佢地過左幾波怪，最後個任都未打完
就踢撚左我

一睇就知又係果D,入人地場買裝既廢物

利申：孤狼打上世4

星期五下晝四點半更新

▪世界5/盆地據點
-都係啲上次SOTG講過嘅野 開放入侵任務個啲
(其實今次SOTG無講 我順便加落去)

▪第一個特別服裝活動(類似r6嘅服裝活動)
-活動會持續四個星期 期間可以打特別服飾箱
-特別服飾箱可以解新面具/衫褲鞋襪/表情 唔會重復
-全部人都會送一個免費嘅服飾箱
-有season pass嘅人會送額外三個服飾箱
-到時會有唔同嘅途徑去打啲箱翻嚟

▪好撚多bug fixes

▪平衡
-主要著重PVE
-M700同MK17 nerf(減傷)
-減全部裝嘅爆擊率同爆擊傷害
-背包天賦：安全護衛nerf(加CD)
-爆破專家天賦：危機處理nerf(加CD)
-重有少少槍槍砲砲嘅buff

▪狙槍砲塔改技
-依家用緊狙槍搭嘅時候 敵人頭頂會顯示個掣 㩒左之後會自動追蹤同開槍
-當你瞄準狙槍搭瞄準緊嘅目標 你可以揀狙槍搭嘅射擊位置

▪化學物質發射器改技
-開左技之後 會變成手持 當普通武器咁操作 而唔係即刻射出去

▪螢火蟲改技
-重造鎖定系統 改左之後會瞄快啲

▪技能mod同技能強度平衡/重造
-簡單嚟講就係技能強度需求低左 廢事譯

▪武器配件重造
-簡單嚟講就係
-更新之後 大部份嘅武器配件都唔會有負面影響(-%) 但相對地配件加成(+%)會低左
-少數配件會有負面影響 但會有較好嘅加成

Fuck睇漏左樣幾重要嘅

-更新左之後可以較FOV同ADS靈敏度

有無玩pc既巴打
係咪會有公會？

利申新手

-減全部裝嘅爆擊率同爆擊傷害
-減全部裝嘅爆頭同爆擊傷害

sorry發雞盲

有無ps4 公會？

PS4 14級公會
Castle Peak Utd (CPU)

- 休閒公會,歡迎任何等級玩家
- 唔出聲自己打又得, 帶升又得, 一齊玩都得
- 戰隊大部份玩家已經世4, 未打到可要求加去世4買裝
- 戰隊暫時打到銀箱獎勵
- 每晚都有十幾人ONLINE
TG :

***歡迎自加 或 留PSN**

求解

MK17連點一定高傷過連射AR

新開嘅入唔入

技能強度需求低
我就係要呢D!

機槍塔個cd配件bug唔fix?

佢好似係指現有打出左既裝備
即係純粹唔想你神裝咁上tier5
好似係

唔知會改成點

想問下爆率去到60% 可唔可以用槍配件再+爆率上上限60%?

我再睇翻直播條片 佢講嘅係全部裝 包括將來嘅同現有嘅裝 主要係唔想火力上限太高 數值遠超於其他build(依家世4就係咁嘅情況 個個砌火力裝打天下)

加上根本無"神裝上tier 5"呢回事 你依家世4套裝點勁都好 啲數值幾靚都好 上到世5都係無用 神裝上到世5都係垃圾 因為裝備分數嘅上限會升做500 除左好天賦之外 無野可以留

上限得60

其實大部份挑戰級都唔難過, 有D就算係中間有阻礙, 死幾次都過到, 例如尋晚打波托馬克, 中後段入屋前那一區, 死幾次, 因為D怪衝太快又太多, 結果全滅, 要去到發現死左POP位那裡十分安全, 怪爬唔到上黎, 結果四條友就係POP慢慢殺怪, 之後一路打到最後都無事, 其實都幾過引

我唯一覺得真係難既就係羅斯福最後一關, 怪多又強, 又成日丟野燒你, 好易全滅, 最火滾係有時D人會同時射爆兩個油箱, 同時POP一大堆怪, 清唔到就仆街了

BTW, 我前晚打羅斯福挑戰級, 點知入隊後發現個隊長係401, 點解咁低LV都打到既? 我見到即走

1人打容錯率太低, 尋日打+3據點, 打撚到火滾熄機
2人打就perfect

2人打+3好打
最仆街打打下街怪亂入變左加4

如果佢爆率改得太弱或者轉玩技能...
依家d裝真係太易砌
60%爆率
6X%爆傷
7X%爆頭
110%菁英
係甲低D 15萬左右

睇實戰情況而定啦

如果d怪 係近身既情況 更係AR掃得快

但已經同拉遠入左掩體敵人對射既話 RF就比較著數

唔洗好似上面咁樣

講到RF無用論咁

我自己都係靠MK17+SMG防身

單刷全數挑戰副本

面版傷害 防護 易砌

難係難在玩天賦配合 而家玩緊個壓力使然 5以下火力 件裝多啲紅色都奶野

我前晚solo羅斯福挑戰先知左邊都有機槍

入手year pass 好唔好?

你岩
就係打遠用MK17連點
打中近距離用AK

咁呢個真係要改左版先知

我神裝係指如果佢唔改爆擊裝
佢一開副本果下根本輾住去
(故事難度1槍1件應該唔係咩問題)

仲有如果你件裝個數洗到頂既話
(eg 青英45%面具) 去到世5都仲有機會係頂
打到500裝等就可以校準上去都唔奇

5/Apr :從零開始的D2生活

我另一套裝備係主力MK17全火裝備

睇怕都削到體無完膚

我應該可以攬住套電工裝刷到500分再執裝

新手買GAME冇耐
想問如果我主線推得快 同高LV過我個FRD
同佢組隊可唔可以打返我做左既主線? 同埋佢主線D怪係咪會跟我個LV? 佢會唔會好難打

做電工都係差唔多甲

壓屎唔砌啦, 頭都爆
麵包籃+狂戰士都夠做

想問下全設計圖模組配件係幾多 XX/77
暫時打據點到 52/77

你啱 呢啲真係改左版先知

依家可以肯定嘅係全部裝嘅爆擊傷害同爆頭傷害都會減

冇天賦同裝備加成下，唔裝配件，武器rmp/60*基傷=dps，你地自己咪搵p416同mk17對比下，rf仲要有全速射擊準度大降既問題，之前已經有講rf只有mk17適合打pve，因為mk17設定過左火，相對接近自動武器lmg，smg，ar既秒傷，睇下m1a得10飛，傷害低mk17 3分1，rmp低，mk17仲可以用輕長彈匣升到50飛，雖然秒傷仍然低於自動武器，但因為太接近，響rf既範疇太突出，所以咪會nerf

其實用常理諗下都知，一把武器如果遠又得，中近爆發又得，仲邊會有人用其他武器，爆發傷害rf冇可能大過ar架，而現在挑戰，據點4，最高難度既野，你單刷咪冇所謂，組隊，怪一多，個傷害需求肯定係中近距爆發>>>>遠距慢慢打，所以我先會話除左渣mk17，唔係既話用單狙連狙都係毒瘤，你得人地一半dps，怪攻唔入係因為人地carry你打埋你果份，怪攻得入隊友死你冇死係因為你打唔切賣隊友屎忽

呢度太多人唔去分析，冇理據，只憑感覺決定好與壞

英雄難度冇CHECKPOINT 拼血才會贏

連全連射mk17會高傷過ar都講得出，根本冇打過靶就鳩up

堅？邊度講？

唔係冇

但冇一個場景一次checkpoint咁密

屌你老母15秒CD攪掂未呀
我砌到分裂地雷30秒一粒都無用
CD完都係扔唔出,double click又15秒CD
Ubi屌撚死你

唔係修完好耐咩

我而家分裂雷玩得好開心

等4月5 fix換番火槍塔

買左game無耐仲係低level ，我想問下有時見到街邊有槍盒，即時執還是等高d level先執？

即執

24小時後會重生

係咪同一個盒會出返同款槍？

打國會前一定要全控制點制霸攞成就
黑牙出現後守都守唔切

打人地場個點得唔得?

state of the game!= patch note

無,有插減CD配件就仆街
完咗CD即刻用係扔唔出
double click又係15秒CD

哦 怪之得

我冇插CD配件

+6雷 雙傷害

靠觸發熟練洗CD算

主力都係氧化逼出掩體 再AR收頭

我PC版,PS4可以能修復咗
不過PC仲係一堆Bug
蜂窩減CD配件無反應
用完補血彈再開槍後助力會倒轉向下
極少情況用完技能滑鼠左鍵會無反應

MK17下修傷害,新步槍大家有咩好推薦

我都係全電工
8100電,得14萬甲比人打幾槍就爆甲
不過補血火彈氧化彈近乎無限供應
13秒一粒超好玩

我都用緊mk17
唯有出左再睇
不過其實打到世5滿分前都係邊把高分用邊把架啦

psn: cyrusukii

我又唔覺電工掘起，技對電工嚟講點都係優先，多數都會推到，而家最多都係可以抽起一件技強嚟換加甲加血

反而係火體喺技能上強勢左，對你地配mod門檻冇咁高，當然火體都俾佢cut左啲爆乜爆物

睇落變相平均左

想入ps4版本，有冇巴打知普通版同黃金版有咩分別？

更新提早玩7日
有咩活動有咩野送咪送多兩三件比你
大既係咁,頭一年DLC係免費

29lv ps4 有無巴打幫手清下支線

之前玩精準射手
俾個FD問我做咩拎散彈
我話呢支高分
俾佢鵝左一輪
話我淨係升分唔配裝會好廢
我唔覺得300會勁過我而家250之類
但係心諗 你未到450 套裝幾神都係垃圾架喇
成身低分點跌高分俾你

最後就個個世界等佢升夠先打入侵
去到世界四唔洗等佢 拿拿聲升450砌好埋套裝玩到悶
佢先啱啱夠450係到砌砌砌
但聽日就出500

真係打挑戰級係會廢D同難打左既
不過我打完tidal basin 應該會直接去各control point 同下水道執裝執番1個鐘到滿分先再打, 中間應該最多見到幾隻紅怪

而家副武搭公會箱開垃圾武堆到462分電工

準備見火裝就換 換到掉落500先重砌電工

咩bug

支槍向下，I know that feel

double right click 幫到你
呢個bug 堅ON9

不過佢聽日update 會改做按技能鍵就拎把野出黎, 之後同普通槍一樣用法
呢個BUG應該會自動消失

剛上世一 有無巴打帶沖下

今晚加

Mk17係咪單發大炮聲果支？

PS4都仲係15秒呀

其實啲裝最好拆定賣?

今晚update

聽日1630開始

睇你件裝係點

又係時差

佢特登係聽日先更新

自己打過40.6k攻mk17
之後先發現把野出名op所以冇繼續用
(預左佢會改)
依家用緊51k clasdic m1a

classic係幾好feel

除左少彈都係好野
當練爆頭

想問吓復活蜂窩自救一時會出一時唔會係bug定正常？
仲成日出左但打落個身到冇反應

有無pc

唔該巴打！

槍塔裝備減cd配件，裝完無效果唔會減cd

唔可以用補血噴劑
用完之後倒地會bug咗
蜂窩唔會拉起人

會提高

中左bug係身拆野唔會拎到素材
要係個箱度拆先有
有冇人都係咁

好似申左你地tg群，但唔知你地見唔見到，我psn係bluesea0517

世5幾點出

會唔會係放炸彈既距離?

入啲未解嘅人嘅隊 等佢解左 你自然就會食到

寫住裝備時XXXXXX 姐係裝上身但唔使拎出黎用, 裝備並使用先係一定要用

終於上到世1

25出raid
第4個職係用minigun

唔修其他技能bug配件bug裝備配件bug
出乜職業出乜套裝都假
又卡bug 又玩bug炸bug噴劑
根本展現唔到其他技能、職業嘅價值同特殊性
隊友無需要做配合
全部都係噴火塔、追蹤地雷、火種、氧化劑

都未計佢其他無聊bug
例如角色變咗做黑人猩猩樣
我重新安裝都變唔返

有一代做參考點會唔知道玩家會推爆擊吸血流
佢掛住將重點放係防止人地bug王
改到今集技能on99咁
咁多日先黎改弱移除配件負面

唉

頭幾日玩都正正常常玩到 呢兩個星期玩一陣就頭暈作嘔

有冇PC公會

第一次見到今集個螢火蟲同脈衝真係嚇左一嚇，
閃光螢火蟲，閃5秒cd百幾秒，仲要逐個敵人lock,
飛得超慢，飛到一半俾人射爆
脈衝，標10秒又係cd百幾秒

長期用呢兩個技能單拖，唔怪得成日出事

世5今晚先更新？即係聽日先玩到？

今日1600-1930更新
如果冇廷長兼冇記錯的話既話

好似講過好多次係清明aka今日1600-1930更新 但好多人都好似冇睇返之前啲留言咁樣既

更新之後電工除左化學槍仲有乜可以玩

The servers will shut down for a scheduled maintenance Friday, April 5th at 09:30 AM CEST / 03:30 AM EDT / 12:30 AM PDT. Estimated downtime is approximately 3 hours.

官方Twitter.
夏令時間 即係早一個鐘，我哋嘅15:30-18:30

有冇ps4巴打帶上世4買裝

我想要大鎚職

SLEDGE

classic m1a 大大力好好feel
我竟然覺得仲好用過射速高d既特戰同cqb版本

新手一問 依家craft左chatterbox 更新之後可唔可以提升佢嘅裝備分數？

有冇人互解暗區果兩個獎盃
psn : ZeroSky_HK

刷左2日都可以唔出vector .45

到底裝備同武器掉落係咪有分敵人類別而出
同分區掉

我刷左三日p416
尋日講完nurf就即刻跌 屌

到底係咪有分唔同敵人掉落唔同野

classic m1a好好用喎
不論射速同準度
特戰同CQB咁低DMG真係不了

讀心晶片啫
或者可能真係有D武特別難出都唔定
我個人就好少見f2000, famas同黑警M4

F2000琴晚出三把 重要3把都靚技

我都覺得係讀心問題

如果係無掉落設定都無計

玩得刷裝game預左

我想問下啲天賦點先轉到去第2件到
因為有啲轉到有啲唔俾轉

係咪唔夠錢

夠
佢係直程無得俾佢揀裝

每個天賦都有個圓形記號 , 要相同先轉到

今日幾點維護? PS4

冇得加彈既AR都係垃圾

sor 上一版有原來
當我無講過

有新奇特射手步槍
開第四種專家:重機槍

幾時出

維護完咪上，8人本就要等佢公布

有無人而家可以入黎幫我過羅斯福島
無朋友又吹唔到雞，ps

thanks

屌，打雕堡打咗一半夠鐘

好想玩 我而家都用輕機槍上癮

有無人係玩爆破渣ump，推爆60％（最高？）爆率之後應該推咩
宜家60％爆70％精英傷30％衝鋒槍傷etc

新職應該DLC
8人本就25號

爆左爆率就爆傷同青英傷
不過更新完就NERF爆率爆傷
到時再諗點玩

會nerf爆率爆傷咩？

邊到睇到更新

應該係指調整武器配件數值

刪除負值或減輕 但正值相對下調

其實依家一係就快板爆擊重機 249 一係就一槍爆頭model 700其他槍基本上好雞肋

唔會囉
lmg係勁但唔好講到咁誇張

爆擊爆傷都改低
唔想d人全部火體就一套打天下
配件就冇左負值但加成少d

Nerf 火體 buff 電工
又要見到滿場火塔紫彈bbq

Btw 仲未刷到+紫彈數果件parts 除左運仲有無其他計仔

等佢改定先諗玩咩
火體爆發吸血真係好撚勁

其實而家選擇都好似唔多

Pc?
加我id thelastshippies

都出世5仲刷乜鬼紫part
仲要新套裝又係有電工裝+更新會降低parts技強需求

講得唔清楚，我係講緊噴紫色彈加彈數果舊parts，刷極都刷唔到

可以開始down未，
想remote返去down，thanks

可以啦

幾多GB?

Seems 5.7 gb

Dl左45mins 搞掂

update成粒鐘呢

又全境維修

維咩修
今日出世界5要更新wo

thx

Down完個更新 睇下會唔會有偷跑
入到去立即打據點上世界5

未入得？

Remote番去 rest mode既ps4都得？
出左咁耐都未用過

唔係遲呀

deley ???

全境維修果然無令人失望

7.30?

屌，唔撚係攪唔撚掂下話dklm

有冇人下載唔到更新檔 下載到一半突然話錯誤

1839,未開ser

Agents! Maintenance has been extended for roughly 45 minutes. We are sorry for the inconvenience and will update you as soon as the servers are online!

我要刷裝呀 !!!!!!

屌你老母放假先黎更新
仲諗住今日打機
好唔容易先等到六點半又話延避

新手一問，上咗世界一之後，啲控制點係唔係打極都會俾人攞返?

比人攞返先好, 因為你要用黎刷野

屌你老母仲未開

入得~

人到了

衝爆世5佢老母

卡住 0%

屌你老_ , 黑色獠牙！！！

屌入到去特工個頁之後，彈返出嚟

真係入到了

d裝唔同哂好多

爆擊流可以收收皮

由60爆nerf到得4x爆

技強7000變3000

然後化學槍+134% 變左做+16.4%

沖上500再諗玩咩

屌你，地雷BUG仲係到

會唔會其實係164%不過show錯

前置任係咪bug左，落左地下室乜都無

屌，無野了
解左

見唔到警衛室支線任？？

update補血都怪怪地 要㩒兩下r1先補到既

完

灰撚左

火槍塔CD時間都係

+30彈匣改左得翻+10

Ubi屌你老母

屌，更新完要禁兩下先補血，禁一下會變渣槍射人地幫人補血

垃圾驚

有返上代棄驚既節奏

有冇人互解/幫解暗區獎盃
psn:ZeroSky_HK

本身佢都係寫2下R
唔知有冇記錯

不過之前禁一下就出到

屌
今次更新係整bug定係carry更多既bug架

不嬲兩下原地，一下就cursor位，佢改既係因為原先禁一下會即出，如果禁錯左就浪費，改完之後比你慢慢瞄

可能上面嗰位可以即刻對住地下出，咁就禁一下補到自己，但唔係個個咁神手

主線特化職業個任點清左佢？

開左差唔多一個月
PC version多唔多外掛？

白宮下少少

更新完係咁彈GAME, 咩事

孤狼打盆地入侵...有D煩
4人打挑戰就死撚梗

而家做配件 就算升級工作檯都唔會增加材料需求

d怪紙咁薄有咩煩。。。

第一場世5主線就中任，最後隻怪卡左落船

5.56 長匣得返 +10 ... so9ad

咁快開六件組綠裝
我仲以為好似D1咁刷完四件再刷六件刷到換肝為止

太勁，本身有狂戰士，初彈準，又穩過lmg，世界4後期lmg都冇碇企

現在nerf到要爆發就ar，要彈量就lmg ，分工明顯左

同埋smg彈多左，我把擴容smg9有60飛

有冇pc巴打一齊玩？
未上世5 GS453

一入game無哂特化狙子彈
使唔使咁狗

都係, 不過我家陣支 g36 加埋晒都有 48 飛
算幾夠打

PS4 15級公會
Castle Peak Utd (CPU)

- 休閒公會,歡迎任何等級玩家
- 唔出聲自己打又得, 帶升又得, 一齊玩都得
- 戰隊大部份玩家已經世4, 未打到可要求加去世4買裝
- 戰隊暫時打到銀箱獎勵
- 每晚都有十幾人ONLINE
TG :

***歡迎自加 或 留PSN**

不嬲重開game會無哂，不過去次白宮換其他職再換返就補滿算係咁

有無人唔知指令打/quit可以直接出desktop

咁樣唔洗登出再出game

屌，係囉

盤地打到最後先中bug
有隻小怪入咗牆

岩岩都係，好彩有火燒穿死佢

其實唔合理嘅
加埋天賦可以上到72粒真係癡撚線
至少佢有取消負面效果

Vector而家有53飛彈都幾癲

唔知最後點殺
幾驚又要打多次
都好長下嗰副本

點都要打多次，你升完世5又會reset d任

求巴打幫手
差呢兩個獎盃白金

同一地圖換過啲怪又新一個任
都唔知話Ubi醒好定鳩撚屎好

其smg根本係多彈過ar先合理

Pc新公會（暫有5條友）
PrimoStyle
招人

一齊玩啦

有 不過未返到屋企

同意，佢純粹拉長左隻彈匣又唔係彈鼓
加10飛先正常
依家smg同lmg都有返個特色出黎

請問vector點先有53飛
新手岩岩上世界4勿屌

打完盤地點先可以解埋入侵任
白宮又無野觸發

彈夾改左+20
唔清楚呢把仲有無加彈天賦

無野了重登又見到

睇巴哈講mod同技改到好誇張
電工冇出路 好快可以棄驚

屌，我450分玩每日任都可以卡，不斷死。
係咪太撚廢，有時想自己一個打。。

佢下下都大改
想人棄game

請問一下啱啱入潮汐盆地放完炸彈炸牆，目標話確保區域安全，但殺哂啲人都冇update目標，重新開game都係咁，係咪中左bug

英雄難度要慢慢打 好q攰

想問打完boss飛龍，清哂飛彈，之後指示去到「拯救白官」，之後又點做？

佢而家技能強度要求低左 地雷好似好勁咁

總有啲人鐘意衝鋒陷陣玩企直互射
不過隻Game唔係比你咁玩㗎

屌打完盆地boss無得叫友軍，bug 撚咗

勁碌撚咩
你啲裝既技強一樣改低左一半有多 啲mod仲要大削
on撚9

下。。我反而覺得係太龜，成日比人圍死
新出個盤地卡勁耐

世5之後係咪就要無盡咁刷裝

開頭話降低技能parts技強需求
說穿了其實火體電都nerf

屌你老母 原本vector淨係配件都已經可以60%爆率 而家得番廿幾 係咪冇得玩爆擊吸血流了

450已經做到60爆率百鳩幾精英傷佢唔驚咩，精配左既裝係好可怕

現在換裝谷分數，越換覺得自己越黎越廢

範圍mod nerf九成真係笑撚左

我覺得自己著齊6件綠裝都唔會夠尋日450果套勁

有冇PC 戰隊收人一齊玩?

咁辛苦刷齊啲裝，一nerf就nerf到成套裝根本就玩唔到棄game了

原來一個月都係beta黎

一出世5你世4刷到幾勁都唔會用啦，算啦
要屌就屌佢迫人放棄電工，改完之後廢到仆街

支chem槍操作邊個諗架

PC版 Update完彈咗2次 第2次仲要係打大boss 嗰陣斷撚咗
隻game仲要lag咗好多